# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-clamav package.
# 
# Translators:
# Chang-Eon Byeon <ksna0827@gmail.com>, 2014
# Ji-Hyeon Gim <potatogim@potatogim.net>, 2014-2015,2020
# Thomas Sungjin Kang <potopro@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-03 12:24+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-05-18 22:06+0000\n"
"Last-Translator: Ji-Hyeon Gim <potatogim@potatogim.net>, 2014-2015,2020\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://app.transifex.com/openmediavault/openmediavault/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Algorithmic detection"
msgstr "알고리즘을 통한 감지"

msgid ""
"An email message with the command output (if any produced) is send to the "
"administrator."
msgstr "명령의 출력이 있다면 관리자에게 이메일로 전송됩니다."

msgid "Antivirus"
msgstr "안티바이러스"

msgid "April"
msgstr "4월"

msgid "August"
msgstr "8월"

msgid "Be verbose."
msgstr "상세히"

msgid "Create"
msgstr "생성"

msgid "Created on-access scan."
msgstr ""

msgid "Created scheduled scan."
msgstr ""

msgid "Database checks"
msgstr "데이터베이스 검사"

msgid "Date & Time"
msgstr "날짜 및 시간"

msgid "Day of month"
msgstr "달의 요일"

msgid "Day of week"
msgstr "주의 요일"

msgid "December"
msgstr "12월"

msgid "Delete immediately"
msgstr ""

msgid "Detect PUA"
msgstr "PUA 검색"

msgid "Detect broken executables"
msgstr "실행 파일의 손상을 검사"

msgid "Edit"
msgstr "편집"

msgid "Enable HTML detection and normalisation."
msgstr "HTML 탐지 및 정상화 활성화"

msgid "Enable archive scanning."
msgstr "아카이브 검색 활성화"

msgid "Enable scanning of ELF files."
msgstr "ELF파일 검색 활성화"

msgid ""
"Enable scanning of OLE2 files, such as Microsoft Office documents and .msi "
"files."
msgstr "마이크로오피스와 .msi파일과 같은 OLE2파일 검색 활성화"

msgid "Enable scanning within PDF files."
msgstr "PDF파일 내부 검색 활성화"

msgid "Enable the algorithmic detection."
msgstr "알고리즘 검색 활성화"

msgid "Enable the detection of broken executables (both PE and ELF)."
msgstr "실행 파일의 손상 감지를 활성화 (PE, ELF 모두)"

msgid "Enable the detection of possibly unwanted applications."
msgstr "원하지 않을 수 있는 응용 프로그램 탐색 활성화"

msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

msgid "Every N day of month"
msgstr "매달 N일마다"

msgid "Every N hour"
msgstr "매 N시간마다"

msgid "Every N minute"
msgstr "매 N분마다"

msgid "Execute scheduled scan"
msgstr ""

msgid "Extra options"
msgstr "추가 옵션"

msgid "February"
msgstr "2월"

msgid "Follow directory symlinks"
msgstr "디렉터리에 대한 심볼릭 링크를 추적"

msgid "Follow directory symlinks."
msgstr "디렉터리에 대한 심볼릭 링크를 추적"

msgid "Follow file symlinks"
msgstr "파일에 대한 심볼릭 링크를 추적"

msgid "Follow regular file symlinks."
msgstr "일반 파일에 대한 심볼릭 링크를 추적"

msgid "Friday"
msgstr "금요일"

msgid "Hour"
msgstr "시간"

msgid "Infected files"
msgstr "감염된 파일"

msgid "January"
msgstr "1월"

msgid "July"
msgstr "7월"

msgid "June"
msgstr "6월"

msgid "Log clean files"
msgstr "정리된 파일들을 기록합니다."

msgid "Log clean files. This drastically increases the log size."
msgstr "정리된 파일들을 기록합니다. 이는 기록의 크기를 크게 증가시킬 수도 있습니다."

msgid "March"
msgstr "3월"

msgid "May"
msgstr "5월"

msgid "Message"
msgstr "메시지"

msgid "Minute"
msgstr "분"

msgid "Monday"
msgstr "월요일"

msgid "Month"
msgstr "달"

msgid "Move to quarantine"
msgstr ""

msgid "Multiscan"
msgstr "다중 검색"

msgid "November"
msgstr "11월"

msgid "Number of database update checks per day. Set to 0 to disable."
msgstr "요일당 데이터베이스 갱신을 검사할 횟수. 0은 비활성화."

msgid "October"
msgstr "10월"

msgid "On Access Scans"
msgstr "접근 기반 바이러스 탐지"

msgid "Perform a deeper analysis of executable files."
msgstr "실행 파일들을 자세히 분석합니다."

msgid "Perform nothing"
msgstr ""

msgid ""
"Please check the <a href='https://manpages.debian.org/stable/clamav-"
"daemon/clamd.conf.5.en.html' target='_blank'>manual page</a> for more "
"details."
msgstr ""

msgid "Quarantine"
msgstr "격리"

msgid "Run"
msgstr "실행"

msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

msgid "Scan ELF"
msgstr "ELF 검색"

msgid "Scan HTML"
msgstr "HTML 검색"

msgid "Scan OLE2"
msgstr "OLE2 검색"

msgid "Scan PDF"
msgstr "PDF 검색"

msgid "Scan Portable Executable"
msgstr "포터블 실행 검색"

msgid "Scan archives"
msgstr "아카이브 검색"

msgid "Scan the directory contents in parallel using available threads."
msgstr "가용 스레드를 사용하여 병렬적으로 디렉터리 내용들을 검사합니다."

msgid "Scheduled Scans"
msgstr ""

msgid "Scheduling"
msgstr "일정"

msgid "Send email"
msgstr "이메일 전송"

msgid "September"
msgstr "9월"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Shared folder"
msgstr "공유 폴더"

msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

msgid "Tags"
msgstr ""

msgid "The field should only contain * or a comma separated list of values."
msgstr ""

msgid "The location of the files to scan on-access."
msgstr "접근 기반 탐지를 수행할 파일의 위치"

msgid "The location of the files to scan."
msgstr "스캔할 파일 위치"

msgid "The location which is used as quarantine."
msgstr "격리될 위치"

msgid "The option, how to handle infected files."
msgstr "어떻게 감염된 파일들을 처리할 것인지를 선택하는 옵션입니다."

msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

msgid "Updated on-access scan."
msgstr ""

msgid "Updated scheduled scan."
msgstr ""

msgid "Verbose"
msgstr "상세히"

msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

msgid "n/a"
msgstr "해당 없음"
